樓市轉淡照入行！10月地產代理人數突破4萬人

受樓市交投淡靜拖累，日前有地產代理要求部分員工業績差的員工放無薪假期。不過仍有不少人士投身於地產代理行業。

據地產代理監管局數據顯示，10月份持牌代理人數達40,008人，按月增加174人或0.44%，連續8個月創歷史高位；而代理分行數量亦按月增加37家至7,087家，自今年3月以來連升7個月，反映地產行業正在持續擴張。

代理行指有員工「食白果」

本港主要地產代理行之一的美聯物業，日前要求集團佣金收入最低的100名地產代理，即「bottom榜」內部分員工放無薪假期；另外中原早前已透露，旗下有約200名代理今年至今都「食白果」，如果情況持續，今年底或未能獲續約，變相被裁！

睇連登都知啦
覺得樓市進入寒冬嘅只係小數
個個都以為大漲小回
大把世界

咁你叫d 垃圾mk仔唔做aa狗做咩好

咁既市道仲有人入行

倫敦金被整頓

青山道，3zero出盡地產霸拳都無單開